【眾毛皆醉】容祖兒、陳奕迅支持新疆棉

人地一個國際品牌抵制你新疆棉，影響緊可能係數以噸計嘅棉。你容祖兒、陳奕迅撐新疆棉，最多咪買多兩件。請問你好唔好意思講出來？

難為班五毛、小粉紅仲興奮到扯晒旗

標題應該係：支持新疆棉…又點？